【振奮】一人幾首可以幫香港人打氣嘅歌

呢一刻留緊體力
準備緊下一輪抗爭嘅每一位勇士
就算暫時大家未做到啲咩
希望我整合嘅playlist可以振奮各位嘅心靈同埋士氣

LMF - 揸緊中指

LMF - WTF

W.T.F.H.K

LMF - 惡世紀

KOLOR + 24HERBS

KOLOR - 天地會

KOLOR - 修羅之怒

KOLOR - 公路之星

KOLOR - 鐵拳之道

KOLOR - 意志的勝利

KOLOR - 生於憂患

KOLOR - 也許

KOLOR - 頑張

KOLOR - 獵鹿者

KOLOR - 賭博默示錄

KOLOR - I

KOLOR - 愚公

瞓唔着嘅你哋
或者會好沮喪灰心
聽下歌可能會振奮到
呢一刻我會盡量做能力範圍內嘅嘢
大家千祈唔好放棄

Here is HONG KONG
NOT china
NOT YET
SO DOES OUR WAR!

616 617 不撤不散

對我來講呢啲歌先至真正令到我個人醒神

黃貫中-Can’t bring me down

各位加油，想做文宣可入

Push

男兒當自強呀麻

616 精神出席

616 精神地出席

sorry